多唔多ching一樣都係大陸農民工樣？

點著衫 點set頭都好柒 好似d農民工咁

試下去一𨍭韓國
可能幫到你

漂白佢

我都係